# Veit.Abra.Model.Dockdefinition
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**EmployeeID** | **string** | Zaměstnanec; ID objektu Zaměstnanec [persistentní položka] | [optional] 
**DockTypeID** | **string** | Druh srážky; ID objektu Druh srážky [persistentní položka] | [optional] 
**Description** | **string** | Popis [persistentní položka] | [optional] 
**ValidFromDATE** | **DateTimeOffset?** | Platí od [persistentní položka] | [optional] 
**ValidToDATE** | **DateTimeOffset?** | Platí do [persistentní položka] | [optional] 
**TotalDock** | **double?** | Celková částka [persistentní položka] | [optional] 
**DockCount** | **int?** | Počet splátek [persistentní položka] | [optional] 
**BaseType** | **int?** | Zákl.typ [persistentní položka] | [optional] 
**Periodicity** | **int?** | Periodicita [persistentní položka] | [optional] 
**Internal** | **bool?** | Interní [persistentní položka] | [optional] 
**DebtCorrect** | **bool?** | Vyr.dlužnou částku [persistentní položka] | [optional] 
**OfMinimum** | **bool?** | Porovnávat s minimem [persistentní položka] | [optional] 
**Partial** | **bool?** | Část [persistentní položka] | [optional] 
**Priority** | **int?** | Priorita [persistentní položka] | [optional] 
**PrintGroup** | **string** | Tisk.skup. [persistentní položka] | [optional] 
**Destination** | **string** | Cílový účet [persistentní položka] | [optional] 
**SourceID** | **string** | Zdrojový účet; ID objektu Bankovní účet [persistentní položka] | [optional] 
**VarSymbol** | **string** | Var.symbol [persistentní položka] | [optional] 
**SpecSymbol** | **string** | Spec.symbol [persistentní položka] | [optional] 
**ConstSymbolID** | **string** | Konst.symbol; ID objektu Konstantní symbol [persistentní položka] | [optional] 
**Required** | **double?** | Předepsáno [persistentní položka] | [optional] 
**IsPercent** | **bool?** | Procentem [persistentní položka] | [optional] 
**PercentOfCode** | **int?** | Z položky ML [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CLSIDForPercent** | **string** | Třída objektu [persistentní položka] | [optional] 
**DueDateNrDays** | **int?** | Dny splatnosti po výplatě [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obch. případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**Flag** | **string** | Rozl. řetězec [persistentní položka] | [optional] 
**PerPersonalNumber** | **string** | Os.číslo | [optional] 
**SWIFTCode** | **string** | SWIFT kód [persistentní položka] | [optional] 
**ExecAuthority** | **string** | Exekuci nařídil [persistentní položka] | [optional] 
**ExecRefNumber** | **string** | Číslo jednací [persistentní položka] | [optional] 
**ExecRecipient** | **string** | Oprávněný [persistentní položka] | [optional] 
**PerNumPersonalNumber** | **int?** | Os.číslo numericky | [optional] 
**UseExpressionForVS** | **bool?** | VS výrazem [persistentní položka] | [optional] 
**UseExpressionForSS** | **bool?** | SS výrazem [persistentní položka] | [optional] 
**ExpressionForVS** | **string** | Výraz pro VS [persistentní položka] | [optional] 
**ExpressionForSS** | **string** | Výraz pro SS [persistentní položka] | [optional] 
**AgreementDock** | **bool?** | Srážka dohodou [persistentní položka] | [optional] 
**DockFromAgreements** | **bool?** | Srážet i z dohod [persistentní položka] | [optional] 
**TargetBankCountryID** | **string** | Země banky; ID objektu Země [persistentní položka] | [optional] 
**BaseTypeText** | **string** | Zákl.typ | [optional] 
**PercentOfName** | **string** | Z položky - jméno | [optional] 
**PercentOfLabel** | **string** | Z položky - popis | [optional] 
**EmployeeName** | **string** | Příjmení a jméno | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

